有冇人有報出面學英文嘅班

由細到大 英文pronunciation都好差
成日讀唔到個r音
好似one同run 成日都讀唔到個分別
好想可以糾正番發音令到自己講英文自信d
有冇巴絲有推介